銅鑼灣邊度爆石好（在線等）

在你老母

sasa隔離個廁所,最多強國人去嗰個

地鐵

呢個鐘數去mtr啦

Lee garden

維園公廁

希慎

Lee garden 2 正啲

名店坊👍🏽

各大酒店任揀

中央圖書館

就地啦
支那狗都係咁啫

希慎啦

識痾一定揀商業大廈， 最少人用又乾淨

時代高層
利舞臺1樓都ok